中共最新策略 用錢買班死士落黎香港斬人

比筆安家費班大陸仔落黎香港斬人殺人
比人拉左又唔洗死刑 又得食有得住
分分鐘特登放班本身既死刑犯落黎做交換條件 一蚊安家費都唔洗比

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 修正港鐵、巴士可加可減機制

[i]醫療、教育方向[i]

- 興建至少四所新區域全科醫院
- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工

求正評及幫推！

大埔手足當街被劏！要令國際知道！

幫手用twitter retweet
向國際講港人響遊行前遭襲擊
目的就係要令港人噤聲!!!

總之有咩事都入警察數

唔新啦
貫作風
全世界最大嘅黑社會